動漫台正式宣佈偷片賊仔網ebb.io正式玩完

動漫台backup狗收皮，可喜可賀

上到喎 做咩？

Sb有咩資格代表我台

代表井主席

由於各種營運開支不停上升
單靠廣告收入我們已連續數月赤字

從 2019年7月1日 開始
ebb 將改以贊助模式營運
各位可於 Patreon 上贊助我們
目前設有 2 種贊助計劃
也會提供限量的優惠版，名額先到先得
未贊助用戶將只能於非高峰時段觀看
贊助後即可獲取更好的觀看體驗

我們明白這個決定對各位造成很大的不便
但為了維持健康的營運發展實在別無他法
我們也會移除網站上絕大部份的廣告
加快載入速度及提升瀏覧體驗
希望各位諒解並繼續支持我們 m(_ _)m

笑撚左
偷人片都算,仲要疾撚到閃電傳真機咁款都夠膽收人錢
真係殺人放火金腰帶

偷人片仲要收錢真係有問題....
覺得版權商可能一直都知有呢啲老翻網存在
只係隻眼開隻眼閉 但而家仲要拎埋黎弁利.....
可能有啲版權商會保留追究權利....

已轉

仲用呢個？一堆睇正版1080p網唔用？

請問有咩推介

例如呢